叫人走嘅唔係三毛 叫人留嘅都唔係鬼

你地班友醒未，近幾次有親大決定都互屌
說好的不分化呢？
叫人留嘅手足無非係驚之後無咁多人出嚟，大家都明白，但係尋日你地見到班狗嘅行為，你地就應該知道佢地依家乜撚都做得出
BE WATER 轉去第二度又好，第二日再出又好，前線快啲討論下

推

連你個波台膠都睇得咁清

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

走走走

推呀

機場手足可能已經上唔到網

留同散, 兩方都有道理
但而家唔係要用道理拗贏人

重點係齊上齊落

如果全部人都留, 留絕對無問題

但而家大勢已經偏向走果邊
要順勢而行, 安全至上

push

留係機場打飛機定比人拉
留係度拉9咗請律師
條數你找呀 On999

唔分化， 但我地要準備應對極權打稻草人
上演示威者打狗之後大屠殺